[鬥車]iRacing

有冇大大有玩開iRacing
香港好似冇乜人玩咁

啱啱買左一年